高鐵改名贏$10000 !

「我想建議香港的高速鐵路列車叫做…號 」

立即參加高速鐵路列車命名比賽(「比賽」)！
參加辦法好簡單，參加者只需提議一個富香港特色的高速鐵路列車名字！

建議被評審委員會選為最佳列車命名的參加者，有機會獲取港幣$10,000港鐵商場現金券、雙人來回廣州一等座高速鐵路列車車票、雙人廣州酒店一晚住宿和高速鐵路列車模型乙架。優勝者的列車命名將會成為日後香港的高速鐵路列車的名字！

眾巴絲 一齊幫幫手 幫膠鐵改名！

膠鐵

推

輕輕一推